海外手足算唔算變 condom

有冇手足眾籌買機票俾佢地返中國香港

你腦入水？